頭先有無人係立法會門口見到梁烈唯？

剛剛係立法會門口見到
佢對住政總做雙手交叉手勢
大叫捍衛一國兩制

不過唔知係咪身分特殊
好快畀民陣既人拉走人

唔放相上黎喇 怕唯唯畀中共藍絲清算
各位想要相既留tg
我即刻send畀你地

真定假

佢唔係G持黑警咩

冇圖你話見到林鄭自慰都得啦 屌

認錯人啦 徽徽黎架

唔貼就收收皮啦

見到
搵人share上微博

留tg啦講咁多

留tg啦

有 我都見到 有少少感動

貼出黎啦

唔奇
唯唯不嬲本土
平時做卧底先奉扮奶共 希望廣告商唔好封殺佢

真係佢黎？唔怪得咁似

係...原來所有衰野都係tvb逼佢做

係真唔出奇，你估班偽人唔驚俾人告逃稅抄家

無圖你話達哥有去都得

屌堅定流呀

我都好似見到
好想上fb 表揚佢

唔撚信，完

咪撚呀
係呢度講算啦
少一個人知
唯唯少一分危險

支持逃犯條例咪就係捍衛緊一國兩制囉
佢立場冇錯喎

條友邊有稅可以逃

原來真係佢，我以為我認錯人

如果係真，對佢改觀。

頭先見到！
我以為自己認錯人
睇樓主咁講應該真係輝輝

真唔真呀

見到佢揮一揮手

剛剛send左相畀你
睇下係咪同一個人

佢意思係我地破壞緊一國兩制

係咪真

真 岩岩見到都嚇一嚇
好難得仲有d咁有心嘅藝人

圖?

！！！！！！！
我都見到！！！！
仲以為自己戴左Con睇唔清楚

我都見到

你係咪收到我張相
白衫白褲白鞋果個嘛

記住唔好po圖，我怕佢比人清算，對佢改觀

我都見到呀！佢仲屌鳩共產黨老母，仲惡過我地

我都見到佢,同佢吹左兩咀
佢話梁烈唯呢個藍絲帶舊人格已經死左,依家佢叫做梁競徽

屌真係打扮都一樣 本身我都有D懷疑

講真 唔係好信

我見到成龍添！

難分真與假

好似衝得最前最勇就係佢 神打上身咁

佢做果陣我都 o 咗嘴
依家直情對佢改觀

我見倒霍金添呀

勁廢好嘢 幫佢貼上百度天涯

佢好似叫我低調

真定假呀

好無禮貌
叫佢勁廢唔應人

堅呀 但樓主咁樣講出黎阿勁廢會唔會俾中共封殺架

問佢點解咁勇 佢話：我喎

屌你老味係真架, 今日行過嚟嘅時候有個位塞住咗咁啱佢同我一齊喺度大聲叫開路, 聽把聲勁撚熟跟住望一望原來真係佢, 我哋兩個嗌得超撚大聲, 最後15分鐘警方都屈服最後開咗路俾我哋行返過去。

唯唯好波, 我對佢真係改曬觀
支持梁烈唯反送中

點解而家連燈啲人會咁撚蠢

個個吹哂水

所以都係唔好post 相上黎 要保護佢

我都見到
我重聽到佢叫林鄭食屎
唯唯我對你改善！
多謝你唔再奶共 香港需要你

嘩,屌真係見到

對佢改觀

原來真係佢離

估唔到唯唯都支持罪犯亂港暴徒 好失望😞

見到溫兆倫

見到，佢仲話改名=新開始，要幫香港人發聲，對佢改觀了

好感動 頭先我仲見到肥媽同陳百祥上大台

認到佢，講咗幾句
叫我唔好同人講，佢原來一直係反共

真係見到

屌 真係佢
原來佢都係企係香港人個邊

見到肥媽

我都好似見到佢真心改觀咗

Hello 無圖

見到許志安同黃心穎添

等藍絲睇到佢反政府

其實藝人po奶共都係為錢

個心係反共唔奇

唯唯反共小先鋒

我岩岩都見到習近平對住政總大叫捍衛一國兩制

唯唯支持都係一份心意 你咁高調爆佢名係咪想害佢

見到鄧小平

屌你老味佢連奶共既資格都無
奶完都要r撈 無人識
改名就埋第二邊堆死撚左去啦

我仲見到肥媽 同肥姐
感動

咁勇？咁大陸真係無境喎

估唔到温家寶都有嚟

見到林鄭大叫反送中啦

樓上咁多人唔識玩

人地改左名

我都見到 唔敢肯定係咪佢

2019影張相有冇咁難

我都見到
好似著白色supreme

可唔可以成為一個佢最多正評的post ?

我見到毛澤東指揮緊解放軍出動

搵人send相出黎 我幫佢紅一紅
上微博吹佢反對政府同中國
等佢俾大陸封殺
屌你老母想食兩家茶飯咁撚爽?收皮

見到毛澤東都爬番出嚟遊行

唔信果d留一留tg
收到張相自己睇就算
唔好亂咁post招人口實
知唔知？

唔好推啦難得佢出黎, 我都見到佢,勁落力

我都見到佢，以為認錯人。本身想走埋去同佢影相，但見佢忙緊就廢事

唔想影佢 中共將來追究

上去佢ig表揚下唯唯先

邊個話無相
唔post出黎係為佢好
槍打出頭鳥呀

唯唯我支持你呀
估唔到你會為咗香港而放棄大陸市場

原來真係佢

屌，向太都出埋嚟，好波

我個fd本身想同佢自拍
但佢話要低調啲 但佢個心係向住正義嘅一方
我地都明
佢今日真係好搏命

圖咩啊圖，你想佢死啊

見到條友一腳ban埋去林鄭張相到大叫話我都忍得你耐喇

把聲好似佢

我都見到
佢一出場大家都半信半疑想叫佢走
開完聲之後大家都好感動
如果佢留耐d成個遊行一定唔同哂

我見到列寧叫解散共產黨

利申：冇圖

留左tg 真係有相。。樓主好波 大家比唯唯低調啲

我都見到，好感動佢識得迷途知返
岩岩上左佢微博讚佢

唯唯

[member]大家可以求其作下見到咩名人
當係煙幕掩護一下唯唯，佢仲要返大陸收料，唔好俾其他人知佢反共[/menber]

推

咁你又開post

記住自己睇就算
唔好post上網

啱啊
可惜我冇微博
唯有去ig fb表揚下佢

Post上嚟得唔得 留咩柒tg

佢地咪又係為錢
過左條例 追鳩佢地逃稅呀

樓主咩居心?我雖然岩岩都見到佢
但你POST出黎想佢死咩

保護徽徽唔好post佢相

晏就已經有話見到佢
依家咁講一講，講到似層層咁

咁撚多人唔識玩

頭先見到唯唯所以太激動....
一時忘記佢處境有幾危險....

冇圖你話林鄭老母跪地求饒都得嫁啦

良心藝人

連登D人真係蠢撚到呢

有朋友識佢，佢好似會去海富

估唔到唯唯身在曹營心在漢

大家都係想保護唯唯姐....

係咪想迫死唯唯?

真係似。開頭我都以為自己睇錯。

希望佢係大陸唔好俾人封殺。

真係唯唯

真，我都見到佢
我都估唔到佢會咁做

仲見到黃祖藍
唔怪得之佢冇再拍大陸野

我仲見到陳偉霆同王嘉爾，佢哋係咁屌共產黨，話咩共產黨全黨死清光

我都係 ，一時興奮得濟去左佢微博ig留言多謝佢今日支持反送中遊行

叫左唔好咁高調架喇

點知都係俾人post 左上黎

屌你加密失敗
多得你唔小

藝人去到重要關頭 終於決定做返件好事 好感動 之前怪錯左佢啦我地

我都見到佢話打倒共產黨

no photo = 9up

仲有肥媽

係呀，到左啦

樓主用意高明

真係有人留

當時見到都心諗係咪眼花
望真d真係佢 老實說講係有少少震驚

我都見到 之前怪錯咗佢

屌 雖然我都見到
但樓豬咁講出黎，唯唯點番中国搵食

Tg?

好撚多人好撚蠢

估唔到真係佢 熟口熟面咁

唔好再推啦...

俾個機會啦。

唯唯好撚慘

你班人真係

就黎成班香港政協都大叫反送中口號

我見到doctor strange開傳送門傳送d人去維園 果陣我都 o 咗嘴

搵人share上微博

sorry,各位傳媒朋友，我無見過唯唯，千其唔好傳返上大陸，佢仲要工作

表面愛國，實際反中，烈士唯！！！千祈唔好俾大陸網民知道，如果唔係害死佢呀！！！

唔好話我搞分化，呢件垃圾廢奶共奶到有幾折墮係人都知，e+奶共唔掂又奶本土，條友出黎爭focus 嫁咋，唔好再post佢啦

大家咁樣會害左佢，難得佢良心發現。

呢句假左d

屌

原來政總門口見到曹永廉隔離嗰個係佢？

但佢戴晒頭盔 又口罩又盛
正撚屌
不過我諗問10個，10問都估唔到佢會出黎
今次抵正評佢一次咁多既

無圖點都唔信啦 呢隻忠犬呢

yes

大公報話有人行完再返去。應該係Dr. Strange幫手....

啱啱先打完END GAME。轉頭又嚟幫我地。

有圖都唔可以放出黎 要保護唯唯

post圖出嚟會害到佢

今日咁多人揸住相機周圍影
到到而家一張圖都見唔到
見到嘅留言全部語氣都好誇張
真係搵鬼信

勁廢？

我開頭都唔信 個fd比左張相我

[member]屌 原來係曹求廉
因為唔係好識佢認唔出
大家加密低調啲[member]

真既話佢冇得撈啦喎

聽講留tg會有圖。

保護佢好唔好?

真係唔好post，佢會俾中共封殺架

[member]我見到啊，佢重大大聲叫咩天滅中共喎[/member ]

我都唔希望見到佢張相畀人擺上網
見唔到係好消息黎

究竟邊個蠢 你照鏡咪知

唉屌

致敬

有無同警察大聲講：「我喎…」 咁呢？

見到 佢不嬲都反政府 有fd 識佢

咪痴線啦佢做藝人架
仲要搵食

唔信

大家真係支持佢既就唔好再推
俾中共知道左就唔係咁好
俾條生路佢

大家唔好推啦

Me too

冇圖你話見到特朗普都得啦

呢d 就有圖

我見到

如果真 唔反佢了

留tg啦
Send左畀其他遊行人士喇
個個都收到

啲人都痴撚線，成日要圖嚟害自己人！！！

我都見到 佢仲要著黑衫

呀Bob都好似係到 話兄弟幫 反送中
Big Boy Club No China Extradition

𨳒啦
撈唔掂大6就走黎奶港

我見到王晶許智森

我都見到！

本身已經冇野撈 你地仲要求圖想佢死

我見到曹永廉一家

Jed

係真
見到好感動

吹水

咩事

煙幕又要話你知

殊.......唔好講出黎

我見到肥媽

原來真係佢黎，仲以為認錯

去完反送中緊係遲啦 比曬暗示大家都唔醒水

我見到家駒唱海闊天空
佢冇乜點老到添呀

連仔del post 啦驚佢比大陸封殺冇工開

見到 好大聲 仲叫共產黨收皮

樓主你貼出黎啦，我係幾個Whatsapp Group已經收到，已經廣餓，唔洗收埋啦

相pls Tg: hello8987head

你班友

我都見到 重撩我傾幾句
屌習大唔撚識外交
小學雞咁治國
重屌惡法通過左就移民

唔好推pls[b][

係咪黑色衫？我以為我認錯

我都見到 嚇左跳

我都見到。。。以為撞鬼

Send左
收到既出句聲

正評ed

自己睇好 唔好send畀人

乜師兄食咁雜啊

我都見
呢啲撚樣邊度有光環就有邊度呃

要上微博同所有中國人講佢有幾愛香港

良心藝人，大家唔好再推喇，佢個女仲細，要養家，幫幫手

我都見到佢
唯唯好波

我都見到佢
大家笑左一笑
之前怪錯左佢

我都見到 個下真係o哂咀

大佬呀，而家揚晒，都要保護自己嫁。btw大家唔好再推喇。

我都見到，笑到仆街

醒小小啦戇鳩

陷害高汁post

我都見到
佢大叫：開路啦毅進仔

想睇相 謝 Tg:

有呀我都見到 開頭我都唔信
佢仲著白衫 響應大會呼召

係咁上下，佢走太快 影唔切相

佢都係想幫唯唯轉移視線
唔好勞氣

好感動 佢咁支持大家

Get到了
玩膠等佢2邊仆直

Send左相
收到都唔好周圍揚
Thanks

我都好像見到

我都見到，仲以為睇錯
見佢戴左口罩應該驚俾人認到
我諗佢都想低調啲

呃tg?

樓主可唔可以唔好爆唯唯出黎
佢已經冒好大風險黎支持

我見到叻哥大叫仆街林鄭食屎

hoplamdnk

可唔可以叫admin刪Post。

佢難得先有個小朋友，供書教學好大責任。唔好搞佢啦。

我都見

叻哥仲踩埋上欄杆掉野

我見到 屌以為認錯 我啲frd唔信我

頭先畀左相你
不過send返畀遊行人士就好

唔好亂咁畀來歷不明既人

屌 ig有個fd話見到

你班友陣間搞到佢無得奶共

見到徽徽

respect

你個fd係咪on9

想害死唯唯咩

叫佢快啲del左佢啦

你影埋我呀屌 後面白衫個毒撚我嚟

講左咁撚多頁都冇圖

我見到陳小春

見到溫兆倫 有冇ching見到？

無圖無真相，唔信佢咁好死

唔好再推啦，咁難得佢戴仲口罩咁走出黎，即係佢都唔想俾人知啦

大家知咪算冇謂搞到人

做咩講出嚟啊，唔係講左要保密咩

起碼連登咁多手足知道 唯唯係咩人就夠

呢到咁多巴打都見到,我仲膽粗粗同佢吹左2句,勁好禮貌

空氣你都見唔到啦,咪日日都吸緊

我都先仲見到李思捷呀

我見到刁維尼，仲攞住把黃傘

我好似見到成龍

我見過.. 真係見過

唯唯之前怪錯你啦

我見到林鄭

係咪真係有相

我見到林鄭 李家超同陳同佳手牽手大叫反送中呀

估唔到唯唯係咁正氣
決定由今日起唔再笑尻佢

直接貼啦

估佢唔到，我仲以為人有相似

咁都成千 唔知推乜

佢同曹永廉前後行以為帶口罩都帽就無人認得，一聽佢叫口號就知係佢

求下大家唔好再推人地冒住被封殺既危險都要走出黎發聲 唔好害死佢啦

真係唔好再推喇

見到伊健

巴打Send左相
唔好亂咁周圍揚

佢勁好人原來 咁啱行到我隔離 見我飲晒d水 share咗兩啖我飲 再講加油 仲大聲叫開路

收到thx

頭先唯唯後面好肥行到很辛苦果個係咪王晶同高志森？
估唔到最後關頭佢地都會身體力行撐反送中
平時怪錯佢地

Send左
巴打唔好亂咁畀人

係咪真架
咁多人話見到勁廢, 我都有少少信
但你話見埋曹永廉就真係

真?

弱智仔拎個腦出嚟先上連登啦
做NPC做到成個白痴咁

你收皮啦白痴仔

我有fd都話見到
仲叫林鄭死全家

大家唔好再推了
勁廢會第一個被送中

唯唯，永廉，洮倫三個一齊行喎

不過好低調

做多左

屌
頭先見到習總喬裝打扮（白衫）
竟然幫手救人

珍珠都無咁真
原來最勇武最愛港既藝人係佢

唯唯 respect!! 一齊堅定反送中！！

係真唔係啊

好似成班假膠

我朋友，個頭原本係用嚟cosplay，遊行完好似放咗係灣仔

收到樓主tg了原來係真 仲以為玩膠
Respect真心對佢改觀

自己友唔好篤灰，唔好推Post pls！！

仲有邊個未收到？唔好外流pls，萬一傳到微博會害死佢

見到迖哥叫人掟專

佢後尾仲加句620死全家，初初我地唔知乜事，後尾get到成班笑到肚痛！！

想睇相唔會外傳

阿婆都無驚過

見到王祖藍同唯唯 仲叫得好大聲

想睇唔會外傳

我個frd話見到林鄭

都唔知推唔推好
又一良心藝人

呢度啲人個個戇撚鳩
條莖揮奶共冇著數先出黎行
冚家就改觀欣賞佢
咪蠢撚到咁啦屌你老母
一睇就知牆頭草

人地叫梁競徽呀

我都見到 著白衫

相plz tg: rubbish898

睇黎戇撚鳩嗰個人係你

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

著到咁，9成出師未捷

到場換

黑警果啲德國野幾萬蚊一套

好過無啦

民主鬥士梁烈唯

戴住口罩以為認錯人
見佢有份企前面幫手遞水比傷者
有啲改觀

唯唯洗底

我喎

真心
我都見到 開頭仲以為佢搞諷刺 點知係真心反惡法
利申 一直喺隊頭

係，我留到一點佢仲喺度仲同佢傾咗幾句，對佢改觀了

屌 原來係真

真係對佢改觀

估唔到佢都會有咁charm嘅一面

香港人一直怪錯咗佢估唔到佢咁有心！

真撑港

屌你良心藝人

聽講唯唯改個勁名就係為咗做嘢方便啲

原來係真

洗白了

唔撚識就咪撚覆喇
唯唯嘅努力俾你浪費曬

岩呀岩呀，我都見到

唔好俾呢個post 沉

唯唯呢個真。義士 要幫佢洗底

警狗會唔會拉萎萎

佢走咗未？
唔見佢po微博報平安既

唯唯好波！！！！

認真既，佢會唔會係博上位 借啲諗博多啲人鐘意佢咋？
sorry 我唔係想崩啲咩陰謀論 但真係有啲難以置信 完全無好感

谷永正嚟架

唔好講咁多，無圖彩你都有味

就算係搏上位都敢行出嚟算係咁，不過擔心佢會被中共藍屍算帳

我地係咪要係佢啲Social media留comment
同佢講聲多謝佢撐反送中

我見到梁振英 叫我沖

我琴晚都見到respect

想睇

曲到圓

好似見到！

係咪佢係大陸犯左法？

發夢琴晚3點幾先見到佢上的士走

都冇圖
幾多人親眼見到都冇用啦

真係估佢唔到，要推俾多啲人知

睇左圖 真係仆街黎
口講愛黨愛國 但原來黃屍黎

On9仔

Photo please

係呀係呀 好危險 所以一定要上連登開post 比哂所有人知

希望大陸唔好封殺呢位義士

見到，佢好似有份救返一位義士

其實佢幫邊邊？

無圖我見到鄧小平添呀

老衲見到陳小春添

我都見到 果時23:35 想衝 佢大叫10 9 諗住又人接落去 點知冇人接落去

好彩尋晚佢半夜走得甩,如果唔係就出事

徽徽IG king_fai326
希望大家一齊去多謝佢為香港嘅付出

IG king_fai326

I need truth

上面留tg收到相既手足
唔係亂send畀人 小心藍絲

收到 thx放心唔會send俾藍屍

咪再send啦 一陣比人流咗出黎搞到唯唯

一齊去佢ig留言多謝佢就算啦
king_fai326

係咪佢唯一有正評既post

我都見到.
不過真係唔好再推.
人地出左咩事你地個心過唔過意得去

曲直難分

呢個真係冇圖冇真相

我都見到！唯唯好波

一齊去fai fai ig留言感謝佢

好似見到
唯唯 我地怪錯你

真係唔撚識架喎...

kingfai_326

仆街 原來佢係自己友
今日行過佢同我講左句加油
話6.12再見

Ig 支持下佢

唯唯 行最頭

佢真係好勇 希望tvb會表揚佢

好撚感動 琴日比胡椒噴霧噴完之後佢即刻衝過黎攞水幫我洗 大大聲講頂撚住呀兄弟
維維以前怪錯你

想睇相

梁烈唯兩公婆一黑一白
見到佢地咁有心行出嚟
反送中反惡法
我同佢地講一齊加油守護香港
佢仲好nice對住我笑

屌你
原來佢真係仲有良知

真，同佢傾左兩句，不過佢話唔好影相

屌啲人真係唔識架喎
唯唯没事儿 你还有党

你地幫佢洗底多過有人誤會佢調轉立場囉

相已收到，而家開始唔罵佢啦

你地點解成日質疑⋯⋯
係咪要人地心灰意冷

勁廢哥，原來你咁偉大

係 見到
估唔到佢心中有香港

佢轉咗立場啦

唔洗講咁多
大家一人一句上廢廢嘅微博問清楚
推到大陸fans睇到
一齊分享感動

見到唯唯 係反送中義士

我見到達哥添呀, 原來佢休台做實事

我見到阿叻添

求下你地大陸網民唔好清算唯唯

我尋日都見到 真架

著住白色ape t同帶左口罩企起橋上邊食花生，我同幾個fd都認到佢，應該其它人都見到

真

我都見到佢
一路行一路叫口號勁大聲

見到，原來佢咁關心香港

你地低調些唔得既，係要爆人出黎

原來佢都係好人

去佢ig留言啦屌 都冇人跟住做既

廢廢

希望唔好畀班支那人見到.......

家快啲一齊去唯唯IG多謝佢！

尋晚競徽表現真係好好，仲帶埋fd子來一齊帶頭衝，我決定正式做佢fan屎

大家唔好再用萎萎勁廢呢d名抵毀佢，我正式宣布，而家開始佢叫

勁fight
勁fight哥好嘢

佢好快會del comment

起碼佢知道我地支持佢都好,
佢DEL都係唔想畀班支那人見到

大家留言還留言
佢有做既就講
無做既千其唔好誇張 知唔知？

多名網民到梁烈唯IG 感謝6月9日參與「反送中遊行」

梁烈唯（徵徵）做事一向低調，就連Instagram都隔幾日才會出post，他最新一張相就已經是4日前的球場擺post相，經過昨天103萬人的大遊行，竟然有人到他的IG留言，表示69遊行看到他，十分驚喜，感謝他的付出，網民紛紛指想不到徵徵只是表面愛國。

之後開始十分多網民到徵徵的IG表達感謝，更引來連登巴絲討論，有巴打表示「你班友仔，徵徵無去都俾你哋屈到去咗，一定俾TVB封殺」，但再有巴打指有很多人都看到他，咁究竟徵徵有無去到69遊行呢？就要等佢自己回應喇～

我睇背影好似係佢，仲諗住佢之前咁愛國唔會走出黎，冇特登再望
原來佢真係走左出黎反送中
好感動

變咁快？

人地係徽徽
東網好唔尊重 名都打錯

經理人想幫佢洗底？

仆街
Facebook有人貼左相

唉 最後都瘋傳左
紙真係包唔住火....

樓主我就幫你推post
推到你做民主英雄

呢個位留畀唯唯

我仲聽到佢唱今天我，仲有比左掌聲自己

唔好再推了
唔想唯唯比人封殺

刪相啦admin 佢都係想保衛香港 唔好搞到人上唔到大陸工佢 anyway 多謝輝哥 6月9日付出

唯唯俾大陸網民迫供，點算？不如一齊開Post話佢其實無去，呃啲大陸網民，咁得唔得？？

死大陸佬講埋啲咁嘅嘢，好仆街囉！！

丞相 轉風了

唉.....
早知唔開POST, 而家好似害左唯唯.....

唔該手足

有

如果唔係勁fight，我俾黑警捉走咗!好記得佢一手拉走我，仲係最前線黑警對峙

越描只會越黑
唔熟微博我地可能好心做壞事
暫時按兵不動好d

當晚佢去咗諾士佛台22樓玩

唯唯為左保護我人身安全
Block埋我ig劃清界線

有咩事佢一人做事一人當......

嚟攞景拍新戲啫咋

見到, 但係後面

算啦，人地公眾人物
唔好令佢難做啦

from facebook group

唯唯已經係微博呃緊大陸Fans喇,第一次見公眾人物咁有香港心.希望大家唔好再爆佢出黎🙏🏻

唔該巴打 想要唯唯為香港抗爭嘅相

巴打坐左幾耐？